著左中學6運會工作人員tee落街食下5茶

想問下咁是咩心態
利申band3T.T

肚餓

( Show Blocked User - 今年四歲 )

?

冇打操口都比人卜，咩論壇來...

咁正....有冇影低相要脅個女籽😈😈

咁可以告比老c知趕走佢地5洗等咁耐^^

哦 屌你老母

5你老母##fatc

樓豬有冇報17dse

樓豬ho ball ヽ(´▽｀)/

t你老母